達哥比人踢爆左驚犬家庭之後 連舞台劇都唔敢上了

而家個舞台劇推到年尾

排舞台劇要排多半年好笑

佢話想追求完美
屌你老母 有你林慧韡同EKIDS TOMMY係度已經係垃圾黎啦 追求完美

有藉口再推遲開台

半年後又話搞唔成架啦

有內幕人士爆料未

一直關注事件你班垃圾快d睇直播

舞台劇要現場做，佢驚人入去屌佢

樓主會唔會去動漫節反達？

有藉口半年唔開台
班兄弟喊哂口

達哥淆底

詳情？

真定假

佢邊日會出現

真兄弟會明啦

隻狗平時直播已經當正自己返工 又要請病假又盛
依家好啦唔洗返工

鑒於配合原創故事作者藍橘子力求完美的創作態度，務求將最完美、最具張力的故事呈現給予一眾支持者，並盡量令舞台劇貼近原著氣氛 。<夜谷賓館營業中>舞台劇團隊經過多輪商議，決定將舞台劇公演日期順延至2019年12月21日及22日，於同一地方海洋公園怡慶坊公演。
在此謹向各位谷友致萬二分的歉意。
主辦方為左答謝已第一時間購票之觀眾，現誠意邀請各已經購買門票者，按照購買門票的演出日子及時間免費出席
《夜谷賓館營業中舞台劇之謝罪晚宴》
地址: Stage One 舞跆
荃灣大河道99號99廣場12樓1201~1204室

29號18:00-1900

呢D 時勢仲有香港人有心情去娛樂咩

留名睇佢臨時取消

會唔會見到達哥架

N賓同我都READY

咪能笠水

唔好on9啦
前日已經話改期啦
警察宿舍 真係on9到爆
已經有好多人證話公屋黎

蓋清當年會考聆聽都夠膽干預

好似有知情人士爆料話迖哥因為一直關注事件
分身不暇 所以排唔切戲

推

You are fake news

佢嘅收入住公屋？有冇申報？定係買左？

有無手足一齊去支持迖

有人話佢仲住緊果度

半年後照出黎屌

唔好開囉笨

真兄弟一定去

高登成名但出賣兩登

油塘堆公屋好新 應該冇得買

估唔唔會有一日真係變左達寇

721終極一戰，不撤不散

睇到d原本賺錢賺得咁爽嘅kol突然斷晒米路真係好撚爽
出嚟打工啦 文科仔

佢一路關注佢老豆有冇比人打死

佢住果座係公屋黎

收到風达哥一直暗地提供資金比示威者

達狗真無恥
為左屈人請食飯, 特燈唔排戲搞到推後

有冇呃政府錢? 申報有冇少

佢演技咁屎
唔好獻醜啦

政府係達哥兄弟
唔洗問咁多

以民眾為基礎的人

背民眾而行 真係抖抖

星之子易希
驚之子達哥

达粉

达哥，冇人想知你近況，過街老鼠

完美垃圾

达狗

岩 舞台劇仲難過電視電影
兩條廢柴係到玩玩下仲想好睇

就算佢知錯返轉頭都好
唔好比機會佢

殺一儆百

唔明佢咁能樣衰搞乜能舞台劇

針？

慘
俾你班友玩死達哥

有喜感

達哥動慢節又呃d 細蚊仔

佢老豆係黑警？

出賣兄弟

有無人去動漫節屌鳩佢？

知西錯咩佢 影響佢搵錢既野咪死狗咁道歉知錯囉
呢個幾兩個月自己搞咁多風雨出黎
自己就笠水唔理 由得班達粉/反達周圍嘈
呢條友人品真係極品

學林鄭